{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081417",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "샤브향 왜관점"
    },
    "text": "喜びを差し上げるしゃぶしゃぶの香り倭館店で提案するしゃぶしゃぶレストランです！ 当レストランは、毎日11:00から22:00まで営業しており、年中無休です。 ランチタイムには様々なメニューを提供します。 生春巻きの牛肉しゃぶしゃぶは12,500ウォンに、生春巻きの海鮮牛肉しゃぶしゃぶは15,500ウォンに、生春巻きのキノコ牛肉しゃぶしゃぶは19,000ウォンに、生春巻きの韓牛しゃぶしゃぶは20,000ウォンに、牛肉しゃぶしゃぶは19,000ウォンで販売されます。 このように様々なしゃぶしゃぶメニューを低価格でお楽しみいただけます。 おいしい料理と居心地の良い雰囲気を感じられる当レストランで、多くのお客様のご来店をお待ちしています！",
    "QA": [
        {
            "question": "喜びを差し上げるしゃぶしゃぶの香り倭館店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶの香り倭館店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、当店は年中無休ですので、どの曜日でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶの香り倭館店のランチメニューはありますか？",
            "answer": "はい、当店では様々なランチメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "牛肉しゃぶしゃぶの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉しゃぶしゃぶは19,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "生春巻きの牛肉しゃぶしゃぶの値段はいくらですか？",
            "answer": "生春巻きの牛肉しゃぶしゃぶは12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生春巻きの海鮮牛肉しゃぶしゃぶの値段はいくらですか？",
            "answer": "生春巻きの海鮮牛肉しゃぶしゃぶは15,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生春巻きのキノコ牛肉しゃぶしゃぶの値段はいくらですか？",
            "answer": "生春巻きのキノコ牛肉しゃぶしゃぶは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生春巻きの韓牛しゃぶしゃぶの値段はいくらですか？",
            "answer": "生春巻きの韓牛しゃぶしゃぶは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶの香り倭館店では、おいしい料理と居心地の良い雰囲気を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、当店ではおいしい料理と居心地の良い雰囲気をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "しゃぶしゃぶの香り倭館店では、多くのお客様のご来店をお待ちしていますか？",
            "answer": "はい、当店では多くのお客様のご来店をお待ちしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 418
    }
}